[夾單] MLTD Flash Sale 6折 Publish 同Alpha Industr

MLTD Flash Sale 6折
One Day Only
有冇人想夾單 可以直運到香港

一條Legacy Jogger us$90 *0.6 = us$54
大約HKD$430, 大部分色齊碼
連運費都唔駛$480 一條
Alpha Industries MA1 都有6折

集運用高登仔御用BNS, 穩陣快捷
匯率跟信用卡, 運費一齊share
因為上次收得太多單
MLTD 果邊用厚紙皮箱寄黎
搞到運費夾貴左 (平時用袋)
今次唔搞咁大團, 4-5單就去馬
如果有巴打有興趣夾
可PM/email 我留電話Whatsapp 傾 (最好email,PM唔係成日check)
hkgbuybuy@outlook.com

有興趣

email咗

巴打有冇code?

轉頭覆

有，多謝提醒
帽都有65折

好想hi多件ma1
利申：已有兩件

點解官網淨係見到八折?

想買可以入返呢個code 40PUB16

Join us bros
上次black Friday 65折冇入
今次6折可以出手

原來係40PU16

sd 左email

仲以為MISS左BLACK FRIDAY要等好耐先有減價

利申: 撿左兩條PUBLISH

Alpha係咩code

40ALPHA16

上網見人幫買legacy開$499 好抵

想問埋29.5寸腰著size28啱唔啱？
官網見佢size 28 腰圍有30.5寸
有冇著緊的巴打分享下

我地仲平過499

同平時著牛仔褲size就得

下次join

咁應該啱身

點樣一次過入晒publish 同 alpha industries 個code入去checkout?

我都想知
定每張單只可買一個牌子

好似第二張單會冇左free shipping

直運黎香港唔係點都冇free ship?

係
不過我寄集運